廢老拜燈搞到個市咁波動 點解d左膠仲未反佢

懷念侵侵

道指日日新高喎